遲嚟左一個月

去左睇中醫食哂五日藥都仲未嚟，肯定唔喺有左，皮膚好差心情又差，唔知點算好

你英文名係咪叫瑪利亞？

男人老狗冇M正常

上次屌完你就話有左？

個個係我地個仔黎嫁!!

我講真嫁 上網睇過20歲頭都仲可能會有卵巢多囊症，我有啲驚

個晚砌完佢，第二日就有左，邊有咁快呀？

真係驚咪同婦科囉 念力把脈咩而家

放鬆d 壓力都有影響 或者荷爾蒙問題

我明啊！我都遲佐兩個幾月，諗緊係咪因爲減肥同壓力事

去照下..無事就安心

等多9個月

你平日啲飲食點嫁🤔